Fearless (1978 film)
{{Infobox film
| name = Poliziotto senza paura Fearless
| image = Fearless (1977 film).jpg
| caption =
| director = Stelvio Massi
| writer =
| starring = Maurizio Merli
| music = Stelvio Cipriani
| cinematography =
| editing = Mauro Bonanni
| producer =
| distributor =
| released =  
| runtime =
| awards =
| country = Italy
| language = Italian
| budget =
}} Italian poliziottesco film directed by Stelvio Massi.  The film is set in Vienna. 

== Cast ==
*Maurizio Merli: Waler Spada
*Joan Collins: Brigitte
*Gastone Moschin: Karl
*Werner Pochath: Strauss
*Annarita Grapputo: Annalise von Straben
*Alexander Trojan: Von Straben
*Jasmine Maimone: Renata
*Massimo Vanni: Benito
*Luciana Turina: Adele
*Franco Ressel: Dr. Zimmer
*Andrea Scotti: maresciallo

==References==
 

==External links==
* 

 
 
 
 

  
 